[九東選民入]如果黃之鋒被DQ，你會唔會投佢既plan B梁凱晴呢？

會投梁凱晴
唔會投梁凱晴

之鋒作為DQ師其實都好大機會比政府DQ，問過身邊好多朋友，有人會轉投梁凱晴，有人不了。原因如下

會投plan B梁凱晴
1. 尊重初選協議，被DQ可以自己指派plan B頂上
2. 梁凱晴同之鋒呢幾個月都好努力
3. 梁凱晴係素人，可奶也
4. 靚女
5. 夠巴渣，可以入去鬧交
6. 相信之鋒眼光

不投plan B梁凱晴
1. 區都未做好就玩立會，韓國魚2.0
2. 唔夠重單手搬得走，無法增加議政成本
3. 突然彈出黎無咩個人賣點
4. 投比之鋒係認同之鋒工作，唔代表認同梁凱晴工作
5. 對其他候選人唔公平

利：初選有投票，不過未諗到會唔會投plan B

我投大波

因此李嘉達最好

尊重初選協議 就唔好用PLAN B身份避開初選喇

月華選民
我比肥仔達都唔會佢

立法會選舉今年9月舉行，劍指「35+」的各路民主派敲定最終初選方案，今日（9日）舉行記者會公布詳情。負責牽頭的港大法律系副教授戴耀廷坦言，港區國安法實施後，民主派被取消參選以至當選資格的機會非常大，若公民投票後獲推薦的參選人被取消資格，將會由該人指定「Plan B」出選。

hk01慎入：

肥仔做區都未算好
不過係夠重

晴B巴渣咩?

我講到咁即係連月華選民都背棄佢囉

自私就有佢份

改投快必。至少可以慢必快必小政府

接受到佢論壇公開講著草？

唔講點有Spotlight博投票阿
靜靜地咪靜到無票比連登仔笑

嘩 忽然本土達d盲粉即刻出哂嚟

初選投咗俾gphone
佢被DQ都會投俾佢plan b

我諗依個係好簡單嘅道理

快必打手死出去幫手足著草啦

平心而論，梁凱晴係串啲，但佢真係做到嘢，同埋個人夠硬淨

小心比自稱月華街坊打手狙擊

風間立花 條友真係好撚煩
十足十精神病怨婦

民主300磅+

其實plan b是分開名單?

想問李嘉達之前個競選承諾履行咗未？
又話日日落區

當區居民表示好慘

唔係胡志偉，譚文豪，就投邊個都得，睇點配票，九東今次終於有機會唔洗再贏票數輸議席

利申 初選投達

因為真係聽過有幾個人唔會轉投梁
投gif係比佢拎民意繼續做野/美國果邊做得好/搏政府dq民意

所以個個對初選既意義都會有出入

你嘅立場唔代表係我地月華選民嘅立場喎
我係月華成日見到佢同佢啲助理忙嚟忙去
你要背棄就搬去肥仔嗰區支持佢囉
我就聽講佢嗰區啲case都去晒月華嘅

PR公司你好